# TODO

- stage0
    - (コンパイラ内部)型を表すデータ構造を作る
    - 参照/参照外しの実装
    - 型のサイズに合わせたスタックの確保/使用
    - 配列
    - Hello, world
    - AsmWriter
    - struct
    - enum
    - Box?
    - ファイル分割

- stage1
    - self host
